Datum | Dauer | Tätigkeit
-------- | -------- | --------
16.10.18 | 1:30 h   | 1. Meeting
16.10.18 | 0:10 h   | Mitschriebe nachbearbeiten
16.10.18 | 0:30 h   | An Docsify verzweifeln
16.10.18 | 1:00 h   | Docsify intalliert
16.10.18 | 0:30 h   | Docsify, Porjekttagebuch Vorlage & Meeting-Protokoll angepasst & ins Repo geladen
Inhalt   | Inhalt   | Inhalt
